【撐警】為721平息暴動嘅警察打打氣！！！！！！

為香港警察打打氣！
請各位有良知嘅連登仔，路過警察嘅時候，為佢打氣！
天地有正氣，暴徒要坐監！

請share畀身邊嘅警察及家屬